1. Se desea diseñar una interfaz gráfica que permita mostrar un formulario para reservar
horas en un centro médico
    a. El diseño es libre al igual que el uso de componentes y eventos gráficos.
    b. Se deben pedir los datos personales del paciente. Nombres, RUT, teléfono y
dirección. Considere que la región debe venir cargada por una lista
desplegable.
    c. Solicite al cliente el tipo de atención médica que requiere.
    d. Configure algún elemento para reservar horas y fechas de atención.


![asddasd](screenshot.png)
